俄羅斯持續日增逾萬個案 南韓再現本土感染

俄羅斯持續日增逾萬個案 南韓再現本土感染
2020-05-08 HKT 22:01

美國的新型冠狀病毒感染個案增至超過120萬宗，超過7萬人死亡，總統特朗普一名隨從亦確診。特朗普說自己與副總統彭斯已接受病毒測試，兩人結果都是陰性。

歐洲方面，俄羅斯連續第六天新增超過1萬宗病例，超過一半個案來自首都莫斯科。多國在疫情下都不再舉行大型活動，紀念二次大戰「歐戰勝利日」75周年。

疫情近日轉趨穩定的南韓，再次爆發集體社區感染，新增13宗確診病例都與首爾市夜店群組有關，當局要求全國夜店今晚開始暫停營業一個月。

普京唔知點諗呢

陰公豬，5/9大閱兵都搞唔成，冇得紀念衛國戰爭烈士+晒馬

依家咪渣渣林同trump聯絡定先，方便之後跳船，兼收割埋東北三省+賠款
120年前庚子條約再現

抵撚死

同美帝一樣只封支那唔封歐洲=出哂事
班歐豬真係永遠冇好帶挈